奶共果班偽人歌星做乜唔整隻歌大合唱去讚揚班狗?

當年牛頭角大火就整左首比消防, 宜家唔整隻比狗算點撚樣呀?

定唱唔出口呀

你班mon po 狗見到就快D 搞搞佢喇, 點撚醒你地呀仆街

星期五中環快閃 撐被捕保安